# test_gitlab_branch_checks

Скрипт для проверки названий веток согласно шаблону и проверки на "заброшенность" веток.
Перед использованием необходимо в строках

```
TOKEN=
GIT_URL=git.example.com
```
указать токен для API и адрес своего инстанса гитлаба.
